鄺囝＋唯唯 ＝ 人民英雄

從不畏懼
去邊都見到

鄺仔 = 香港人嘅精神領袖

2個都超水準啦呢幾日

支持我鄺

敢出黎既藝人真心唔多
仲要佢以前係反佔中
比次機會佢囉

曲還曲 唔好拎佢同鄺仔相提並論

咁鄺仔呢2日表現係好過唯唯既

一個係用知識同地位去改變戰局
一個就身在曹營心在漢 唔露面 企係戰線既最前

reapect

一個帶動全港學生
一個帶動自己影迷

唯唯真勇武派，前線食子彈
鄺囝隨時隨地支援，和理非MVP

諗起米蘭王朝
派路 加度素

如果唔係梁烈唯一野拉開我 我就會比橡膠子睇射中頭⋯⋯ 屌你老母死黑警 屌堆你老婆女朋友同你個女

唯唯單嘢唔係改圖咩

片都有改咩圖

柒少陣當幫忙ok?

鄺神MVP
至於唯唯 我地都係底調的好的
佢都唔想咁多人知

Everywhere I Go, I See His Face

冇手改圖

汪明荃 = 意志女神

我萬眾一心！！
那懼怕艱辛！！
衝開黑暗！！！！！！！！！！！！

More supports

😂

推比多啲人睇